<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="allow_backup_button_label">Cadangkan data saya</string>
  <string name="allow_restore_button_label">Pulihkan data saya</string>
  <string name="backup_confirm_text">"Pencadangan menyeluruh dari semua data ke komputer desktop yang terhubung telah diminta. Apakah Anda ingin membiarkan hal ini terjadi?

Jika Anda tidak meminta pencadangan sendiri, jangan izinkan operasi untuk dilanjutkan "</string>
  <string name="backup_confirm_title">Pencadangan menyeluruh</string>
  <string name="backup_enc_password_optional">Jika Anda ingin mengenkripsi data cadangan menyeluruh, masukkan password di bawah ini:.</string>
  <string name="backup_enc_password_required">Karena perangkat dienkripsi, Anda diminta untuk mengenkripsi cadangan Anda masukkan password di bawah ini:.</string>
  <string name="backup_enc_password_text">Masukkan password yang akan digunakan untuk mengenkripsi data pencadangan menyeluruh. Jika ini dibiarkan kosong, sandi cadangan Anda saat ini akan digunakan:</string>
  <string name="current_password_text">Masukkan sandi cadangan Anda saat ini di bawah:</string>
  <string name="deny_backup_button_label">Jangan cadangkan</string>
  <string name="deny_restore_button_label">Jangan pulihkan</string>
  <string name="device_encryption_backup_text">Masukkan perangkat enkripsi password Anda di bawah ini. Ini juga akan digunakan untuk mengenkripsi arsip cadangan.</string>
  <string name="device_encryption_restore_text">Masukkan sandi enkripsi perangkat Anda di bawah ini.</string>
  <string name="restore_confirm_text">"Memulihkan secara menyeluruhsemua data dari komputer desktop yang terhubung telah diminta. 
Apakah Anda ingin membiarkan hal ini terjadi?

Jika Anda tidak meminta pemulihan sendiri, jangan izinkan operasi untuk melanjutkan. Ini akan menggantikan data yang ada di perangkat tersebut! "</string>
  <string name="restore_confirm_title">Pemulihan menyeluruh</string>
  <string name="restore_enc_password_text">Jika memulihkan data dienkripsi, masukkan password di bawah ini:</string>
  <string name="toast_backup_ended">Pencadangan selesai</string>
  <string name="toast_backup_started">Pencadangan mulai...</string>
  <string name="toast_restore_ended">Pemulihan berakhir</string>
  <string name="toast_restore_started">Pemulihan mulai...</string>
  <string name="toast_timeout">Operasi waktu habis</string>
</resources>